[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》腦部鍊練遊戲 [16] Gungho合作

召喚圖板係一隻燒腦的腦部鍊練遊戲

歡迎各位新手老屎忽加入討論

●Line 貼圖：

●日版官網：

●日版官方Twitter：

●日版官方Youtube：

●台版官網：

日版 *超絕強烈推薦*

●iOS itunes：

●Japan Google Play：

台版

●iOS itunes：

●Google Play：

【日版刷首抽】

選擇主角後，馬上任抽一隻，係任抽，係任抽，係任抽

完成教學關卡後，隨後創立公會 (ギルド) 送多5石，馬上可以抽棋1回

帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

【新手30日期間連續登入，合共有以下獎勵】

光結晶 50個

火属性抽獎劵 4張

水属性抽獎劵 4張

木属性抽獎劵 4張

★6以上確定抽獎劵 4枚

必中限確定抽獎劵 2枚

【新手經驗值 UP】

Lv 1-50

體力消耗減半 / 獲得經驗值3倍

Lv51-100

獲得經驗值3倍

Lv101-150

獲得經驗值2倍

Gamewith 網站首抽評價

常見Q&A：
Q:可以點組隊??
A:組隊BOX右上角右面數起第2個制，禁2野個BOX會出圓圈三角交叉
圓圈=好合用的隊員
三角=一半岩用的隊員
交叉=完全食唔到隊長技的隊員

Q:成版棋都組到，但我想伸手知道點組先係最強呢?
A:隻GAME冇得一隊打哂全部關，想研究組隊要講埋
1)係咪卡關，
2)本身組緊d 咩係咪唔順手，
3)目標想想打咩用，
先有人幫到你

(我為何在哭泣提供)
送50石唔係唔刷返個首抽啊
全世界目標

咁用50石刷9ho池暗龍刀之前個暗屬池刷咩好?

如果9ho池中埋以下幾隻仲好

長期玩打埋協力

打錯TOPIC,呢個POST先真